是日靚午餐 叉飯

其實你係咪爛賭輸哂錢
所以要咁折墮食狗飯

咁撚瘦

大家樂？

係 輸到要你老母幫我還

bad

瘦撚到

係
但食落無想像中咁乾
都有d肥油香味
28蚊連野飲可接受

明星仲好la 25蚊雙併
我記得瑞黃街有幾檔燒味唔去睇睇？

呢間一落公司樓下就係

咁你做食屎狗